不如下次試下搵手足舉特朗普/蔡英文banner？

實激撚到雜種扎扎跳

i mean 大頭相